將香港變為中國禁地

其實每日150個中國大陸人嚟港，我地應該當佢係脫北者，
見到中國客要友善對待，將佢地唔知嘅同佢地分享
遊行應該唱中國國歌，特別對住班遊客，一係吸引佢地注意，二係將佢唱到變主題曲
仲有咩方法
要令中國好驚有人嚟香港

脫北

啲150蝗9成落嚟拎著數，

對香港既嘢不聞不問，

一有時間就返大陸飲飲食食。

示威抗爭，哈，佢當你班港燦傻西咋，

每個月袋袋平安啦，踩你都有味啦